跟本香港人拍金鏞群俠傳就等如avengers

對否

買晒全套金庸版權應該貴到仆街

買要果幾個就得,我avengers 都唔係齊哂